四川相親女要求男方資產至少一億 「太少沒安全感」

星島日報報道】四川成都日前舉辦了一場相親會，女士們的高門檻要求令一眾網民為之咋舌。相親會中有女子提出，對象是否合適要看身家，更聲言男方資產最少有1億元人民幣(約1.23億港元），不然她會無安全感。
這場被指是「富豪」專屬的相親會在成都市高新區舉行，入場男士要符合「身家最少500萬元」的條件。至於參加的女子，除要接受身高、年齡、學歷、容貌等檢查，還要通過「敏感問題測謊儀」檢查，方能入場。在場女士們都悉心打扮，穿上晚禮服。

一名自稱大學畢業後任職廣播主持的女子表示，要求對象最少有5,000萬元(人民幣)身家，「擁有一定的個人資產，首先可以證明他的個人價值，還有證明他的能力。」她續稱：「我是受過高等教育的人，希望日後幫到心儀的對象，讓他覺得我值這麼多」。另一名身穿旗袍的女子接受訪問時表示，男家身家要1億以上才會考慮，「身家太少的話，好像沒有安全感」。她直言對象「喜歡我」最重要，自己是否喜歡是其次。她指，為了這次相親會，早前專登去了整容。「女孩愛美是天性，美貌能讓別人記住你！」
女方有要求，男方也不例外，在場有男士指，對未來妻子的要求︰「應該在（比我小）15到30歲之間」，外表能夠過得去就行，但是也不能太醜，最重要是上得廳堂，下得廚房。」

比港女樓嫁論仲癲

條女塊閪鑲乜撚野金可以值一憶

真是荒謬 把自己看得那麼高